如果莫拉達今季英超入10球以上 我飲哂城門水塘d水

女人達入到5球都偷笑

女人達連正選都冇 點入波

城門河算啦

羅理雅

屌你咪撚起底啦

又黎，上年條友都重未飲

上年女人達入左幾多球負錄波

收皮啦
入唔入到你咪又係廢up
開埋啲膠post一係你直接抽水啦

我寧願你抄名

其實唔難 你話三十球就話啫
謝燈

都可以